建議 醫護界罷工

雖然唔人道
但壓力最大

咁自己人有事邊個救？
醫護唔好搞，涉及人命

屌你on撚尻